閱文集團點解冇乜人抽藍表?真係食生菜咁食

冇乜人持有700?

巴打抽幾中幾？

蝦毛仔，大戶點心，不值一提

都唔明點解要抽得咁辛苦，幾隻字搞掂

5至2,000 164 110,230 悉數配發申請認購的超額預留
股份
110,230 100.00%
3,000 3 9,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
86.67%
7,800 86.67%
4,000 4 16,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
80.00%
12,800 80.00%
5,000 10 50,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
76.00%
38,000 76.00%
5,055 1 5,055 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
75.17%
3,800 75.17%
6,000 2 12,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
73.33%
8,800 73.33%
7,000 4 28,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
71.43%
20,000 71.43%
8,000 2 16,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
70.00%
11,200 70.00%
10,000 10 100,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
68.00%
68,000 68.00%

收唔到藍表代表乜

有冇類似以上通知

我買1股700都可以抽藍表?

抽得一手

之前唔係話千幾萬貨先有1手...

保証係一手，但係額外認購又係一回事

無呀 係寄黎定點？

首先你夠唔夠基本要求先

要持有幾多？
啱啱睇返早輪銀行有email話有公司行動可以申請 唔知係咪嗰樣

持有1256股股份可優先認購1股閱文股份，但係可以申請額外

真係無留意到

下次睇清楚發達機會

得400股可以做到啲咩

1萬蚊唔係錢呀？

樓主係咪想人賺你持有好多700？
好威威

讚

明天睇路啦，大戶早知tricky 位，聯合傳媒誤導公眾，聽日追高既散戶應該死得好慘

係覺得好正，平時人人話幾球貨，到藍表冇乜人提，唔駛讚我住，我會潛一排

400股700換一股閱文都冇
仲點樣藍表
求教學

係1股 唔係1 手呀清

申請表上有額外認購項目，得閒可以問下經紀，傾下偈，識多樣都好

最精華既地方係各巴打討論緊幾億700貨先至保証有一手既時候，忽略左股東同時亦會有命中度高既額外認購既權利

好撚醒呀你

$100冇難度

日日幾球貨上落既巴打就算幾忙睇唔到email,都會有banker或者經紀揾你，因為真係肥肉

唔係我醒，係情況上會有提醒，特別係成日講自己幾球700既VIP

長知識我之後易鑫得唔得？

你首先睇下招股書有冇任何優先係符合你資格

全港得二百幾個叻仔

可能有D覺得小錢冇興趣

點解有人申請到5055

佢申請左5,055但75.17% 之下所以係3,800

如果上埋$400就六球貨，唔知算唔算樓主所講既大戶呢

藍表終於出現了

巴打我用一通申請左4200 股藍表
但結果又無申請人4200 呢個申請數
股票又未有,23萬又未退
依加好擔心d錢唔見左
是咪正常?
你地拎左股票未

自己交表? 23萬過左數,你既理據充足,開市打電話去問

4200股估計派8成,今次巴打肥肥

頭先一通CHECK左得42股
多既錢退晒比我

我得4股

巴打係抽左

申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 約
1.00%（香港中央結算（代理人）
有限公司代透過經紀╱託管商
間接於中央結算系統申請的申
請人申請）

手續費...

手續費收咗我$2 ...
免咗$100新股認購費

賣呢

都係幾蚊